有冇BCAA牌子介紹

其實正常大路既bcaa牌子個個都差唔多

Bpi?

其實買粉狀嘅都差唔多

膠囊就不了

碇劑都見過

Nanosupps 既bcaa 都唔錯 幾好飲

waste of money

明白單純見到個價可以差好遠

EAA會唔會好啲
以前買過一次

有包MYPROTEIN嘅BCAA贈品
你要唔要

普通whey protein入面都有BCAA啦
另外買多此一舉加曬錢

Xtend